望完啲鐵膠就知點解啲A0狗係A0

依啲社會垃圾根本死不足惜
殺曬佢地就啱

巴膠又然

A0就係垃圾
垃圾就應該死

a0非鐵膠非巴膠路過留下心心

pish

sor囉

真，邊度有女人會鍾意呢d人

俾隻狗屌都好過俾呢d交通工具膠屌

成班真係不知所謂，好撚核突

屌又關我地A0事
sor

又binc